有無人知陳巧文既近況

一個咁有性格又曾經咁出位既人，無理由會好似人間蒸發咁
會唔會搵到佢FB或者IG
佢呢類人會甘於嫁澳洲佬專心做湊仔婆？

比人捨棄到咁唔係又要預人地返出黎下話？
佢都係人黎 有自己感受
唔肯出返黎都好正常姐

蘇格拉底 布魯諾 陳巧文

你是女人？

唔好騷擾我老婆好冇呀

佢潛心歸隱本身又唔係呃政治飯食，去左澳洲就咪搞人啦。但反而好奇當年08年屌捐錢比四川個位妹妹近況

日日俾洋腸中出緊

當年佢真係行得好前

人哋依家日日食洋腸，你條臘腸就收埋佢啦

唔通人地會比廢物港男咩？

我條係司華力腸黎架

食洋腸喺唔怪得人
你班東亞病夫可以收皮啦
唔通嫁比你班廢物, 夫目前犯咩?

俾香港人搞到咁仲出聲咩
俾著我係佢都拿拿林出國食洋腸算啦

就係唔覺得一個咁有性格既人，會甘心歸隱做housewife

呢d咁撚charm既女人係澳洲都係焦點黎架啦
洗留係香港比班傻9指指點點
遲左差唔多十年香港人先醒

去左集中營?

關咩事其實 唔啱個時代就唔啱架喇
你比老毛做00後咪變左ive仔

老實講，個人唔覺得陳巧文值得吹奏
佢果套主張西藏、台灣民族自決同埋女權撚情慾自主既野，都係拾西方左膠牙慧
簡單而言佢只係一個偽ABC左膠

我點解咁講？
因為我印象中陳巧文從來無提出過港獨
佢都從來無主張過香港人既本土民族意識

問題係佢敢係當時既香港
呢個咁撚保守既地方
去提出呢d野想香港改變
不過好明顯係唔成功